覺唔覺而家好多戇鳩仔係咪都撚狗撚狗以為自己好撚醒

上次食茶記見到個後生仔同個friend傾政治
兩個都係講啲阿媽係女人咁嘅野, 咩民主唔係萬能, 權力要有制衡呢啲中學通識書真理
本來都無乜野, 點知佢個friend走左無耐, 就聽到個男仔講電話, 啱先同XXX傾, 撚左佢半個鐘, 唉我都唔想成日撚狗架... 我一聽真係打撚左個冷震, 正常人聽佢兩個講咁耐都唔會覺得佢地有咩高下分到出來, 但原來佢覺得自己一路撚緊狗
而家真係好多戇鳩仔上連登上壞腦, 成日話撚呢個撚個個, 以為自己識講少少反話, 講野大聲少少就係撚緊狗, 揸住一個撚字就覺得全世界無人醒得過我

單憑幾句表面野就話人戇鳩仔 你就好撚醒？

識少少扮代表再自稱撚狗嘅真心柒

係

波台狗最興

有部分係